中共總現役軍人只有二百萬！

中共總現役軍人只有二百萬餘人，剔除非戰鬥人員數目後僅有一百六十萬餘。另由於中國需在全國各地分佈軍人，假定全國３４個省級行政區，先作平均分佈的推論各省平均戰鬥人員僅為４.7萬人。另因考慮中共政權以北方為首、中國邊境線（中朝邊界、中俄邊界東段、中蒙邊界、中俄邊界西段、中印邊界西段等等）的戰事佈防防範他國入侵，其中以中印、中俄邊境，以至新疆一帶更為不能設防薄弱，宏觀其防局可謂外強中乾陸軍重側西北，海軍長駐南海，一旦內亂僅憑公安、黑社會的維穩力量根本不足以維繫政權，故長久以來藉文宣力量洗腦教育，宣揚政權的功高偉績以偽裝國力強盛牢不可破（實質大家不難從其對外出售的軍備、中國列兵表演，對比俄羅斯、美國、印度、日本對外出售的軍備和軍演就留意到中國軍事方面的無能。ＰＳ.中國軍人摺披第一！）

接上題，陸軍重側西北，海軍長駐南海，實可調動以軍事力量鎮壓現時香港情況是極大條件及情況上不可行！主原有其三：
一、香港的經濟是為中國龍脈
縱然財金界未有明言，大家都可以留意到大陸人出現在中環工作的境況愈來愈多，雖當中有不少是以財技實力進入中環，但更多的是關係入局，以大陸富家高官背景進入，透過不同手法走資到市場（我敢言黑金必然存在其中，詳可查考Ｄａｖｉｄ Ｗｅｂｂ網誌）另以樓房、地皮、藝術品等一列大形商品，其中以藝術品最為優秀的黑金洗白工具來作資金停泊。香港在經濟角色上兼任中國資金中轉站、停泊港，一旦有軍事力量荷槍實彈，港幣勢成廢紙。字數有限不作解說了。

200萬已經係世界第一

第一垃圾？

香港和理非輕鬆二百萬人

美國一個無人機夠殺你幾萬人

真係打得既不能得6、7成
其他係後勤、文書、軍樂隊
正式打扙出到盡得百幾萬
大陸海岸線長
整一次8國聯軍要消滅共產黨其實唔難

可能得6、7成

有8000萬黨員 多嚿魚

真係唔好以為佢好多人力調配去香港
新疆同埋其他國家嘅邊境一定唔可以調走 而剩低嘅士兵好多係技術性唔適合鎮壓

我一直有留意解放軍私人網上留言 其實好多只係一般年輕人當打份工以後搵工容易啲 打起上嚟唔會博命

同30年前差好遠

量多就得？

依加打仗唔係靠人多，維持世界和平係因為相互保證毁滅

好似未計 150萬武警 180-190萬民警
維穩費可以年年填個明日大嶼
世界第一警察國家

唱歌跳舞打床戰共妻情婦軍妓都佔十萬人以上啦，彭嫲嫲，宋組英都上校級啦

其他倆個原因？想睇下你分析

不停維穩費＝交陀地
要科金請人支持，遲早腐壞收皮
推

1打1咩 平民可以

9000萬啦

無人機一到佢地就走啦 仲同你搵命博咩

重點係見唔到架無人機
通常見到的係一支地慾火飛彈

DJI?

打韓戰佢地就真係靠送人頭呢個策略

等佢地d飛彈就到期先會有希望

但如果支那射撚晒啲核彈出嚟都幾麻煩

仲有雖然年年幾百億幾千億擴軍，但以佢地習性，一定又貪污又偷工減料，利益去哂黨員。

大大聲靠嚇就叻平時對付自己國人都係用流民方式喊打喊殺

解放軍都未打過仗 全撚部都大肚腩 煙剷 你見美軍啲上將同支那個啲分別幾大

所以要請好多黑社會做城管

有好多後備役

你確定真係射到？

你確認射唔到？

街頭巷戰 可能城管啱用好多 甚至唔排除已經有落咗嚟香港

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

聽人講大陸d武警勁過軍隊

有幾多坦克
有幾多支機關槍

二、調派兵力及使用戰車可行性不足
正如上話，為求維穩，邊境軍力佈置及各省基本駐軍的必須性令到大量指派士兵到港是極為不可行的方法。計量駐港解放軍（號稱日常駐軍一萬，其實只有一個團，人數約四千），在人數上根本不足以抗衡今日香港示威。引用大陸人最為喜愛的一話：我們１４億中國人，一人一口水都淹死你。同樣地，係香港我地都可以浸撚死你地幫仆街共產黨。

為什麼提及戰車？一，此為快捷有效運兵工具。二，在視覺上對平民有威嚇性（士兵在心理上有依賴，平民在心理上有偎懼）。但鑑於香港高樓大廈林立，馬路街道狹窄，縱然有坦克駛進香港，其戰力亦已減半。高樓大廈林立代表在遊擊戰及狙擊戰中大有可為，任何存在於馬路上的大型物體都輕易成為箭靶。（不相信的話可以參考Black Hawk Down，然後香港的城市地圖比Black Hawk Down中的索馬利亞更複雜）炮擊目標大廈亦有可能誤傷在地隊伍以及倒塌的大廈會阻礙道路，戰車在戰爭中失去道路是致命的，車無路則不行。故，戰車的使用性不大，只好選擇依賴步兵。

尚有一論，利用西九高鐵運兵及裝備，他們可以靠高鐵５萬人日載客量運送下來，他們最多只可派多一萬餘人應付（當然他們會交替換更）且士兵的停駐點不一定在西九站，可以中途離開。同時但凡有軌道的交通工具都有弱點：電力、軌道。 距離愈長，弱點愈多。這兩個弱點維修時間長，不好好維修處理，車毀人亡更嚴重。所以即使要來，交替換更數次後這弱點很快便會遭受打擊（假設真實戰爭狀態）

綜合上述，中共指派的戰爭人員只會是缺乏充足陸戰交通支援的步兵，且為數不過萬

仲有武警

所有警權咪覺得可以搞政變羅
依家唔係林鄭唔係中共係警隊

警鄉黑諗住武裝叛變
架空香港政府既架構

諗下日後會發生咩事

但有愚民十幾億

我懷疑西藏新疆人等緊香港亂

中共真係出得老解
包中共一齊攬炒
佢經濟一定仆街都得

軍人人數係其次 軍武先重要

所以好似以色列全民皆兵，建國係有得諗

韓戰係派啲國民黨降兵去順便清洗佢哋

維穩費同軍費一樣 早久我地等佢自爆就可以

但少人都要戒避，佢地百幾人攞真槍都可以打到我地死

如果有軍武到手香港人一定可以勝利

絕對唔會硬碰 即刻散水
等佢入晒黎有晒基地位置 先至慢慢搞佢 要造成佢哋恐慌 香港環境可以參考北愛爾蘭 佢哋一樣有公屋

解放軍士氣差好多 死一批好快士氣崩潰

True
再咁落去三百萬都不是夢

中國d數據 聽下好啦

美國出無人機既時候DJI可能仲未存在
上年新聞話美國出左無人潛艇....

請你話我知解放軍戰力有多強

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

咁少人，唯有幫愛國愛黨既帝吧人登記參軍

百五萬冇景百9萬民景 齋人工福利十萬一件 都成三千五百億 但係要搞14億人 一人都要打400件 香港宙35000差佬 一人只要打200件 所以香港差佬好做啲

美帝收你皮啦

咪傻, 5人為一排,十排 精英入區打游撃射殺 就夠晒 滅陣,

認真mode: 起碼同d 狗有對等力量，先有和理非ga 談判條件，唔係過唔到十一

但係你計漏咗嗰幾億愛國撚
剩係香港都已經好撚多

最近有帝吧生力軍加入

愛國撚死淨把口 當兵入伍都推三推四使驚？

當年清軍咪又係世界第一

摺被第一

提提大家，當年清軍係世界上規模最大既正規軍，然後比英國佬幾艘船仔打到上南京

二百萬係人數。仲有大量軍備就夠死。

全球最大嘅摺被集團上線喇

摺被世界第一

香港咁熱,一陣未打已經冇2 3成中暑
點樣令香港回復繁榮穩定呀

外交部: 強烈譴責美軍
解放軍: 係戰術撤退

摺被世界第一 步操世界第一

仲有兩成可能係軍妓

北洋艦隊噸位世界第一
曾經亞洲最強大
出訪美國仲真係嚇親過啲美國人
點知

三萬北京禁衛軍被幾千個外國勢力打到一扑一碌

琴日先有隻二刀流出嚟
雖然好易搞得掂，但係多起上嚟都幾煩

邊到有得睇？

Push

哈

香港勇武派只有200人

海岸線長⋯真係要有足夠海軍力量。否則⋯喪俾人登陸⋯

英軍二次世界大戰前同美軍都係海軍力量最重。唔係真係俾人圍住嚟打⋯⋯

原地自爆

依架嘢退役啦

你以為drone係dji發明?

摺被界嚟講 係

澳門執垃圾，解放軍表示好辛苦

其實你未計好多武警同埋好多低級黨員都受有軍訓

你未計50萬左右嘅武警，可視為輕步兵，專業鎮壓

只要水喉斷了，冇錢那裡有人支持

主旨：香港得小小兵做樣。

香港從來唔係兵定必爭之地，抗日戰爭、內戰、以前 都冇係香港直接登陸，而係由北方壓番落黎。得一萬人最多得一個師團，可能多幾個重裝甲機械化既營、團。可能會有兵係廣州既，但係呢d城市一開片唔會係首當其衝，所以冇乜兵係好正常。

北方長駐第三十八軍，精中之精，不過係用黎防俄羅c. 三十八軍原本用黎守北方，但中越邊境戰爭果陣長途拔涉調左去中國最南方，真係令人好費解。聽講64天安門都係有三十八軍屠城，用黎殺平民既軍隊戰力好受猜疑，應該點精都好，已經同韓戰既三十八軍冇得比。

有北海同南海艦隊，如果要調兵入南沙群島，咁d兵應該會係海南島至南寧一帶。同香港有d距離。南寧同廣西一定有批兵用黎防越南，歷史經驗呢班人得閒就會執雞搞下支那。

正如樓主所講，正路都會有兵stand by係新彊同西藏，但果到冇咩補給，所以應該推斷d兵放左係重慶等地隨時兩邊走。重未計防印度都唔少兵，不過南方同印度接駁沿線太多高山，所以中國同印度開片主要會係中印西邊接讓地帶。

如果中共要入侵台灣、防日本，咁有兵會留左係浙江、福建等地。

呢個年代已經唔係鬥人多

係鬥武器先進

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

連燈神又喺度打飛機。

成地飛機油。

眾籌請佢地過檔

支那有13億人，原來得200萬軍力
輸出黄命

咩年代 headcount 同戰力已經無大關係

扣埋d領導又減2成

因為解放軍除左七八十年代同越南開過戰之外，基本上都冇乜實戰經驗，表面上有先進坦克戰機，但都未上過戰場測試過